請會員power on停止逼害我

軟件台嗰個 power on？仲有人哋係大楷P